[走塑] 不用飲管，保護海洋生物！

你害死咗我點食呀

who r u

保護海生動物但叫條魚黎食

擺明曲線啦

環保狗=害人+弱智...
就是這麼簡單!